.\" Man page generated from reStructuredText.
.
.TH "EBOOK-VIEWER" "1" "二月 01, 2019" "3.39.1" "calibre"
.SH NAME
ebook-viewer \- ebook-viewer
.
.nr rst2man-indent-level 0
.
.de1 rstReportMargin
\\$1 \\n[an-margin]
level \\n[rst2man-indent-level]
level margin: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
-
\\n[rst2man-indent0]
\\n[rst2man-indent1]
\\n[rst2man-indent2]
..
.de1 INDENT
.\" .rstReportMargin pre:
. RS \\$1
. nr rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level] \\n[an-margin]
. nr rst2man-indent-level +1
.\" .rstReportMargin post:
..
.de UNINDENT
. RE
.\" indent \\n[an-margin]
.\" old: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.nr rst2man-indent-level -1
.\" new: \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]
.in \\n[rst2man-indent\\n[rst2man-indent-level]]u
..
.INDENT 0.0
.INDENT 3.5
.sp
.nf
.ft C
ebook\-viewer [选项] 文件
.ft P
.fi
.UNINDENT
.UNINDENT
.sp
阅读一本电子书。
.sp
每当向具有它们自己空间的:command:
.nf
\(ga
.fi
ebook\-viewer\(ga传递参数时，用引号括起这些参数。例如: "/some path/with spaces"
.SH [选项]
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-continue
继续阅读之前打开的电子书
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-debug\-javascript
在控制台显示 javascript 警告以及控制台信息
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-detach
脱离任何存在的控制台，如果有的话（仅Linux）
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-full\-screen, \-\-fullscreen, \-f
若选定，查看窗口开启时试图全屏。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-help, \-h
显示此帮助信息并退出
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-open\-at
打开指定图书的位置。该位置是在观众的左上角位置显示。或者，您可以使用表单toc:something，它将在包含字符串“something”的第一个目录条目的位置打开。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-raise\-window
若指定，查看器窗口在打开时将试图转到前面。
.UNINDENT
.INDENT 0.0
.TP
.B \-\-version
显示程序版本号并退出
.UNINDENT
.SH AUTHOR
Kovid Goyal
.SH COPYRIGHT
Kovid Goyal
.\" Generated by docutils manpage writer.
.
